點解日頭嘅確診咁少，瞓醒覺就下下多幾十%

呢幾日睇住呢個網
日頭起身到而家瞓覺都係得幾單幾單咁升
但第二朝瞓醒就升得快好多
唔係應該朝頭早先做嘢，確診最多都應該上下午咁啦
一係就平均啲個個鐘慢慢加上去

而家咁樣，擺明做數，
度過晒先放條數出嚟

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷